19歲做左一年野想讀翻書

18dse 5條2，之後出黎做左年飲食，覺得冇咩前途，如果讀翻asso升翻u拎翻個學位會唔會太遲

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

唔會 我22先黎retake dse，ching一齊加油

有心讀既話
19歲好後生

而加ching咩環境

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

多謝你巴打如果正常黎講係咪要24歲先u grad

19歲覺悟算早啦
識人24歲先覺悟走去讀返asso yr1 當佢下年直上yr2
佢畢業都27-28歲
你有呢個決心 有方向已經好好
但你要最唔掂都要死返張asso/hd返黎 加油呀

大把人24 25先grad
其實26以上先算比較遲
24 grad好L後生

身邊都識人25歲先升poly yr3好佩服佢咁有heart 驚自己做唔到 不過自己都深知香港地得中六畢業係點都唔夠

屋企人冇比壓力你真係好btw多謝你

可能都好多人開頭好似我咁跌跌撞撞唔知自己做緊咩

有心唔怕遲 asso肯努力既話好大機會上番U
我係兜兜轉轉23歲個年non ju入番8大 25歲先grad
今年做多年野 自學下英文 草番幾萬蚊生活費 下年報番asso啦

18yr1,同19yr1有咩區別，最多嘛計留咗一級，體驗過社會之後的起心肝讀返書，其實未必唔係一件好事，可能會更加俾心機，鬆懈嘅時候諗下以前返工嗰時係點，如果最後都係默認ok咁就算數，但起碼俾自己試咗先

小弟23，讀過一年asso quit咗
做咗幾年野之後今日再讀返書
所以樓主你一啲都唔遲

ching有冇話讀完之後出黎有咩方向，例如政府工之類有個目標總好過為讀而讀

我同你相反，屋企人當初好支持我想我讀，不過唉....細個唔識諗

多謝巴打我會比心機

點解會有咁嘅覺悟你今年asso yr1？可唔可以講下揀左邊間咩科

識一個人24歲仲讀緊asso year2

仲未夠20, 梗係讀啦, 讀乜都唔好做暴徒對社會有害呀

大把2X歲先讀undergrad
master 仲有D 5X歲既阿嬸

驚太遲姐當人地21 22grad晒開始做野 考政府 自己可能仲係asso裡面碌緊 心裡面點都有啲唔舒服 驚出到黎年紀太大唔夠人爭

佢現在如何？

考慮下Hkcc, account finance 果邊老師好好
當年我入果陣好似比你老 AL學生
我之後上到ugc undergrad
做幾年野再去hku讀左master

仲好後生，冇問題。但千祈唔好讀毅進，讀果d都係冇腦嘅。

你講緊香港警察？梗係唔做啦

利申有發夢光復香港 時代革命

做咗幾年野又working holiday過
有一日突然覺得自己好廢
唔想打份廢工打一世
我係hd yr1，邊間咩科就唔講了，好易俾同學估到

我23都仲未ugrad
defer 緊....
想放棄......

自問讀asso博入u真係為左屋企人想睇, 但係發現真係好難

我32歲都打算讀番個HD, never too lated

同major大把人大一兩年 完全無問題題㗎

想讀既話以你條件仲有大把路數。睇你自己決心同恆心。即使係度比你問到有個師兄三十歲入港大都對你冇影響。只可以同你講飲食業黎緊一定閪無可閪。做廚又好。做樓面更加。因為香港既飲食業老闆十個有九個半係人渣黎。。淨係睇d爛閪酒樓。早一兩年個市好極佢都唔會加人工。而家一有少少野就走佬既又有。上tvb嗌生嗌死又有。想日日挨十幾個鐘比班人渣玩定係做玩鳩班人渣果個。今日就開始自己揀。唔好再拖。時間唔等人

太遲啦
樓主下世比心機讀書啦

做乜鳩姐你

係咪講緊我？

咁就勸你唔好讀, 讀黎O徒錢O徒時間, 因為始終有一日要坐監有案底.

有經驗好過。
一係讀專科

搭單問下，坐監讀書係咪免費？

19歲咁後生，大把人30歲重練，你既優勢係大把時間

點會遲，已經早過好多人。
19歲咪正常入Asso,hd年齡

Lm

因為入邊太多時間費事日日打FF咁撚ON9, 咪係入邊讀下書博早D 出獄囉.
你駛乜心急姐, KEEP住出去破壞比人拉左認L哂罪咪知囉, 唔駛擔心

17歲dse 5條2
入左asso 會計讀左兩年唔岩讀
19歲轉左工程HD 爆4
21歲入返u讀year2
入面啲人差3，4年
有咩想問

支持讀書

怕柒讀PT

5條2讀asso會好辛苦
可以再之前打左底先
廢是浪費十幾萬